今晚be water 成功癱瘓半個九龍

幫大家熱定身

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推

利害了我的媽

8月5會有幾多個⛔️⛔️⛔️

但拉左好多人呢
代價太撚大

禁錯左負皮

從wts 街坊見到公民對be water 概念已經進化
btw 釋放義士

開頭拉左好多靚妹
心都痛埋，返到狗房唔知會比人點對待

唔怪得行完冇巴士返屋企
根本九巴都唔知點行好

幫手推下，工程兵有用

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

有狗就會塞車